傳賭王何鴻燊入ICU 養和醫院門外多間傳媒守候

今晚9點多，突然傳出賭王何鴻燊病況轉差消息，有指他轉入ICU，有不少傳媒在養和醫院門外守候。

據了解，有傳媒拍到眾房子女來到醫院，當中包括甚少露面的大房長女何超賢、孫女何家華、二房何超鳳、三太陳婉珍及何超蓮，而四太梁安琪於晚上9點來到醫院，但她們都同一口徑否認賭王病情有變化，三太及四太還向傳媒派利是。《蘋果》聯絡四太，電話駁上call機，而超蓮就以短訊回覆本報表示：「He’s okay，頭先已同記者講咗唔係入ICU，我係嚟逗利是。」

賭王何鴻燊於09年，在四太梁安琪淺水灣道4號寓所跌倒，撞傷頭部，送院接受腦部手術，在港安及養和醫院養病半年才出院，之後由二、三及四房輪流照顧，近年賭王大部份時間留在養和休養，已絕跡公開場合。

好事近？？

入廠維姐

唔怪得超乜超物嗰啲扮晒乖仔上進唔靠父幹

上帝要你滅亡

去醫院逗利是 咩玩法

接近養和你訓跑馬地

換電換cpu同加ram

原來已經98歲

其實呢樣野 都唔係今時今日啦
超蓮無記錯 又話做會計 又話管理酒店 又話開舖做生意
哈哈哈

換個 mon 同 keyboard 實際啲

邊有咁易死
留住條命每日訓醒望天花望夠又再訓

2019 何家爭產風波, Action!

吊住老野條命
家產都未分好

很厲害，二哥

好睇過拍劇

死咗就大把好戲睇囉

賭王副身家會唔會收歸國有

溏心風暴4

CCTVB應該準備緊D生前簡介影片

入院逗利是都講得出

全歸支那

睇報紙見佢成日話自己忙，但又成日見佢喺跑馬地按摩

我想知俾班傳媒利是有幾多

差唔多去見毛主席